一齊入黎笑尻D藍衫散仔

做到隻狗咁，醜就你出，功就白衫拎

咩衫都係狗 做得警察就係賤種

話知你文職散仔乜撚

做龜你就注定比人屌一世

毅進仔